［絲打入］唔小心打爛左支burberry brit rhythm 香水

岩先唔小心打爛左支brit rhythm香水
我怕佢而加唔開心
Burberry有冇會員購物優惠
有會員折既話有冇絲打肯幫我買支50ml
如無意外就係如圖個支

係無既 好急要既話就要正價買 如果唔係就搵下igshop,草莓網啦

去Colourmix度買可能會平少少既

我見佢平成一半我自己都唔信
不過多謝解答

巴打有見過？
我聽日去搵下

利申無買過 不過聽好多人講係到買香水

我諗住係返原店買
多謝你咁有心幫我搵埋

當我無講過 google完間野有伏

願聞其詳
不過平咁鬼多我都唔敢買

去 sasa 買啦